有時寧願自己有絕症，剩番一兩年命。

咁先「可能」可以明白生命既可貴
to live my life to the fullest

點撚樣呀你

樓主叫雞中招？

真野唔好拎來講啦

好醒喎你
點解我諗唔到

屌你都廢事
我想身體健康囉

利申生緊cancer

既然浮生就如遊戲
不如坐戰機

連仔我愛你
覆我咁多次

既然人各有志
咁有D人想生存
有D人想死
係正常不過的事

所以我建議想死既人將自己條命送俾想繼續生存既人

各取所需 講完.

交到我都想交

講真人係貪生怕死的

當佢CHECK到真係有絕症剩返半年就死得

我唔信佢真係會好開心笑得出

到時佢可能會諗死左連網都冇得上

感受到痛苦同快樂的大前提係活著

感唔感受到都唔緊要啦 冇咩意思

師兄岩岩失戀？講野咁灰ge

唔覺意看破左紅塵姐

唉，真係同是天涯鄰落人啊師兄

有時覺得香港好需要好似《鼠疫》本書講咁
來一次圍城隔離，大瘟役
咁大家先可以珍惜身邊一切
明白生命倒數緊
唔會咁功利冷漠涼薄鬥餐死

有D認同
我覺得人太長命反而唔好